11月2 台北邊到有遊行聲援香港？

聽日飛台北，想知台北有無遊行路線？

我都喺台北但搵唔到相關資料

其實有無晤同城市的community